而家所謂小食店真係不知所謂！

（唔知wow/屌咗未）
近排鳩假期/咩咩生活介紹間新小店賣手卷
有午餐肉手卷 五香肉丁手卷
睇到我火都滾
午餐肉加兩條腸仔夾落飯同紫菜度就想呃錢？

你整d難少少嘅我都條氣順d
（e.g.材料冇咁易搵/唔係普通人會買到 唔係咁易整到）
一個唔識煮飯嘅港女都識煎午餐肉 都識買罐頭五香肉丁
你咁都拎黎開舖？？
睇埋留言仲嬲 係咁見班港豬話想食
心諗 你都可以整 好易架其實

根據我神估計
咁嘅野都有market
等睇幾年後會有香口膠手卷

冇人叫你食

衰撚過明將
但新假期一吹奏，即刻變好西

有乜問題
茶記咪又係即食麵 午餐肉

沖繩食過午餐肉壽司 好好食

百貨應百客

夾魚翅鮑魚賣1蚊好唔好？

茶記午餐肉即食面唔會俾人咁樣吹奏 賣晒廣告咁喎

扮泡狗d垃圾食物 乜撚都係抄鳩人同埋罐頭

賣幾錢先??
小食店本來就係賣簡單野
咖哩魚蛋/燒賣唔簡單?

樓豬咪講左個乜撚鳩假期叫人食囉
你又衝出黎做乜撚野呢
咩冇人叫你食呀 九唔搭八 屌你老母

30蚊大概
但 我覺得係廣告問題

人地介紹你就要食？唔滿意咪唔好食 人地開得鋪頭賣咩你都有權唔幫襯 咁勞氣做咩呢

收左錢 可以賣廣告 唔係唔賺？

賣幾錢先，十幾蚊 廿幾蚊其實ok咖喎
你唔好理佢係咪手卷
你就當佢係一個腸仔飯糰
填下肚咪幾好

屌 午餐肉手卷

隱世極邪惡

呢個諗法都唔錯 我同意